有冇人睇咗Cats?

想問吓你哋覺得點？ 諗緊好冇俾錢入去睇

no

本身喺戲院第一次睇到條trailer已經覺得好詭異
嗰陣仲覺得自己係藝術嘅野識條鐵先會咁諗
依家睇返先知原來好多人都一樣覺得恐怖
但又突然想入戲院一睹呢套邪典

上twitter睇左影評
套野被稱為史詩級爛片

睇左優先場
個造型唔太掂，無劇情可言
但歌係好聽既

唔識欣賞啲歌
睇呢個post嗰陣，諗返起啲貓樣，覺得好不安

恐怖就唔太恐怖，見到貓仔擬人化覺得好搞笑，好似啲惡搞片，類似將pokemon, 叮噹整真人版版

你地講到好吸引

it is so cult so bad that is a must-watch.

應該會係新一代the room

the room都仲可以一睇
cats真係浪費人生

Old Deuteronomy 98年版呢個造型霸氣得多
電影版嗰個d牙核突到

當年中學音樂堂睇呢個版本覺得好正